得罪講句，邊個屌5P字先？

我想問呢個問題好耐
點解要執人字，
寫果堆字就係等於五毛
夠高質？

咁個無字（冇）呢個又唔算？
個叻字，正寫係呢個（㔹）

其實係邊個歸類邊幾個係5p字
真心想知

㔹真係唔識，學到新嘢

5P同5毛兩個概念喎巴打

就係分清楚
我先問一問
想問好耐

google都唔識?

簡單嚟講，就係以前一個叫3boys2girl（好似係）嘅一班死MK大遷曬，走上高登用5P字留言，即係：吾系甘牙呢啲，受到眾人鄙視

你係咪戇鳩

唔知你想問乜
連登仔個個都屌5P 字
自高登起都開始屌 係後期block 曬/風氣減退先無人屌

屌你 5p 五毛 都唔識分

你系岩既
下次我會谷哥一下

甘我系問緊5p字邊個屌先
尼個問題谷歌吾到
求解

我屌你老母仲打5P字你係咪搏屌啊

尼家又巧多人開始打番
巧打意

你老味假膠
一打唔使找

屌，咁我咁撚認真問
梗係唔知先問啦
Goo乜一撚野go

屌你 5p 5毛 都唔撚識分

學其他巴打講
你唔識google?

撚就撚啦 拎乜柒

你上得嚟，就要遵守呢度文化

佢地係係FB扮高登仔
但果個年代會認自己上高登既人仲少過特務

十卜你

其實你係咪最近先上呢類討論區 網典好多資料可以睇
5p 字基本上係以前用筆劃輸入法
為加快輸入速度而衍生出黎嘅文化 更演變出火星文
而且係故意一串既5p 字
常見既有吾 系 甘 牙 典

約定俗成既野下下問邊到出處
幾歲

年代久遠，唔係好記得，當年都係啱啱開始上

屌你咩
十卜咪又係5P字

都唔撚知幾時上高登都變左身份認同 我知都唔多想比人知 身邊有人成日係到人手filter 講埋啲咩 hihi 做乜勁 仆街就仆街 做乜鳩就做乜鳩啦 都唔知咩心態黎

點解十卜唔得
Agger又得
Agree 就 agree 啦

屌你老母 仲打吾系甘尼
係咪專登想老母比咁多為巴打屌？

就係，仆街就仆街啦，又hihi
咁同創造另一個5p有咩分別

AGGER係有人柒左
之後大家玩曲線笑佢
即係玩假膠

正如JOHN=JOIN
BAM=BAN咁解

因為出自5p個論壇

甘禾想曲線笑mk仔又吾得？

系囉
Ching呢

Btw 樓主又系點講

咁你可以稍移玉步去5P

連登只有高登文化

其實打正字有邊個唔識
不過有人特登屌
咁又好想打出黎比人屌下

難分真與假

即係容納到E種文化既FORUM已經唔存在
所以你話捍衛本土文化幾撚緊要

Ok 屌你老母